台灣再次變天！ 國民黨已奪得大量縣市長席位！

目前為止
新北、宜蘭、花、東、新竹縣、雲林、苗栗、台中、金門、連江、澎湖全被國民黨奪得

嘉義即將陷落

台灣再次變藍天，國民黨時代捲土重來

柯文哲形勢亦唔樂觀

中國台灣

屌你老母民國復興了

打倒民進黨左膠

嘉義已經陷落...

台灣特區

準備回歸

台灣左膠收皮

我地代表香港歡迎台灣回歸中國

台灣都要回歸了

無論邊個黨執政
都係睇美爸爸頭
維持現狀唔會亂來

左膠民進黨

話左台灣人弱智架LA. 仲要自私到仆街. 想學人脫亞入歐? 俾多一百年都無可能.

享受做支那台灣人la.

臺灣人係咪盲撚咗見唔到依家香港幾撚差

柯文哲被反cup

等睇2020年大選
等睇可否重新執政

民進黨執政，台灣各縣市十室九空、空氣污染差，北農害死班農民，勞工要求改革卻被DDP反諷，民進黨出曬名「資進黨」喇

右翼國民黨萬歲
打倒左膠民進黨

土共經濟戰好成功
只同藍營市長嘅市簽生意
綠營經濟收皮

柯P

移民台灣港豬可以準備第二次「回歸」

繁體支那

根本2舊都係屎 叫台灣人點投

票投國民黨，台灣變香港

屌
本身差3000票
又得返800票左右

蔡小姐想搞小學同性教育同同性婚姻，平時又施政搞到好差，好難怪國民黨可以有位入

拖喼黨將臨

美國仆街了

美國過黎幫港獨好過la. 堆支那台灣豬咟本養唔熟.

咁條路台灣人自己揀
有咩好冤

台豬喜迎做支那人

恥笑定.

有民主, 有美帝幫, 有香港做前車, 都仲去投共.

盡情恥笑LA

哇屌

口裡要民主，心裡要銀紙

主動投共

證明台豬中意做支那人

戇鳩民進黨，自信到去搞同性議題，搞gay佬結婚合法化，又想帶同性戀教育入小學，逼到班老嘢出哂嚟

明明台灣後生係偏右，上次選票都仲係55波，自信過頭，只可以講死得合理

鬼叫有民進黨呢件豬隊友累事
就好似香港班垃圾飯民咁 做唔到野 仲要留一大堆話柄比人
而且台撚未真正深受侵害 跟本唔知香港人實際被欺壓得幾慘 想當日港豬一樣盲目地信左個打住民生牌既689

台灣豬跟本唔想要民主, 走得太前個班一執政就出晒事.

其實上一次民進黨大勝, 都係全靠「周子瑜道歉事件」

今次 金馬獎事件 仲諗住幫到手, 可惜唔得

美帝快啲取消台灣關係法

要短時間內製造「經濟復甦」表象
就係香港式自由行

港豬有比較好 ? 兩邊都一擔擔架啦

好波
一齊回歸中國

究極有幾多人知道民進黨呢2年有幾仆街 係連我身邊啲台灣佬都唔幫佢地兜

左派政治理念同夢想, 太早執政以為d人會認同佢. 點知唔記得左自己只係時勢造英雄, 完全忽視政治現實.

不過台灣個政治中低層腐化得太爛, 其實乜野人上台都無關係. 惡性循環, 最後益左支那.

曾經做過亞洲發達地區，同大陸韓國平起平坐，家下淪落到要同泰國、馬來西亞比，比著你都投返個搞經濟搞得掂既政黨啦

蔡真係on9.

不過台灣人兩年後起碼可以再表態

民進黨仆街得過國民黨, 笑而不語la.

感覺上好似民建聯VS泛民咁

無架LA, 國民共產黨學精左, 狂派錢再用極權回歸支那.

台灣玩撚完.

台灣經濟崛起係邊個功勞先
見證住台灣經濟起飛個班人仲未死
你諗下國民黨點解仲有票啦

根本兩個黨都一鳩樣, 比邊個差有咩意思
柯p 輸就真係輸晒

國民黨又要帶台灣人賣屎忽

唔好咁講呀 對住台灣佬 即係中年個堆 黎講 是統是獨佢地都係社會底層 統左對佢地黎講就好似換左第個執政黨上台 所以有兩餐飯食佢地就夠

垃圾無分藍綠

至少 民進黨 唔會出賣台灣主權

比國民黨做, 隨時好似香港咁, 被「回歸」中共

有香港前車之鑑都認唔清個現實, 就知台豬真係好ON9.

柯p 唔穩

國民黨幾時反攻大陸？講咗咁耐

香港立法會選舉

泛民 和 建制 一向都是六四比例
雖然泛民 是仆街, 但證明左有六成香港人不喜歡 中共/建制派

學支那政策。用經濟做主調去淡化極權

但我信台灣有D人唔會咁蠢

後生仔中間偏右都講得出

BTW打倒左膠民進黨

民進黨做得唔好一回事
另一回事係佢地明知台北輸硬都要派人出黎選, 同柯p 開戰, 為左佢輸等佢之後唔可以出來選總統, 全黨出盡力狂砌佢
得罪左好多後生仔, 柯p 全台灣都大把粉絲

我以前都覺得台灣人唔會咁ON9, 但呢2年接觸多左就知道, 台灣人係ON9到無得救個隻.

SORRY, 台豬平均智力俾80都嫌多.

冇跟開
點解會咁嘅
同埋公投 台灣正名都唔過
是咪on9

跟本就係 然後有班後生既唔會界投國民黨 但都唔肯投民進黨
呢個情境曾經投過白票既連登仔應該最理解

多fans有撚用咩, 隻柯豬咪又係賣台兩岸一家鳩.

10年內支那台灣! 啪啪啪!

台狗真心弱撚智
民智未開咁款

東涌蝗表示將被分流到台灣特別行政區

台北唔可以冇左柯P喎

台灣經濟搞成咁國民黨實贏硬嘅
佢地嘅旅遊酒店業一定係靠大陸人先生存到
自己又唔肯改變唔肯進步 新南向政策真係無乜用

自由的美國，同有黑錢既中共，台灣人選擇左後者

好奇一問、今日亞洲有幾多國家同到支那平起平坐真係鳩噏兩句叫攪掂經濟啊

同埋統獨個爭議
民進黨唔敢獨
因為主動去獨大陸會郁手
單方面獨立美國都唔會幫
既然選黎選去都係維持現狀
咁票實流向國民黨多

根本死局嚟，台灣人諗嘢好不設實際，成日想有個明主一砲過搞好哂所有嘢，唔明經濟發展係要時間。

中南部就更痴線，個選舉氛圍好似街坊搞節慶咁，呢班人任由政權擺佈，果然新聞洗腦力量係好強大

不過兩黨都冇心搞架啦，成日諗住撈油水，得過且過

台灣人好奶共 你叫佢哋去大陸三四線城市生活佢都濟

北丁中盧

統一不遠了 台灣要回家了

台灣人真係攞嚟賤

原因有好多. 簡單有幾個重點:

1. 台灣人認同支那經濟好 (台灣老闆仲CHEAP過香港個D)
2. 台灣底層政治腐化到你想像唔到 (平時一般人見唔到), 你幾有政治遠見都無用.
3. 民進黨執政太左膠, 太前衛, 台灣民風始終係支那底, 勁保守, 家長權威主義唔接受.
4. 台豬講匪語, 老一輩都係大支那膠.
5. 民進黨執政走唔出腐化台灣個底, 當選期望變失望, 政治上反彈.

有民主都無用

唔係國民黨奪得, 係共產黨奪得

台灣又再次政黨輪替

聽某五毛講過，台灣青年人唔多理台灣應否獨立，佢地更想到大陸搵錢

同一時間，所有同志議題公投都被反對，台灣正名參加奧運亦被反對

頂個層有心攪, 但中下層腐敗太勁. 油水政治由清朝傳承到今日個隻.

Fb有支持台獨的台灣人
今次有排笑了

始終近年台灣人，尤其台南人唔同香港人對中共感受咁深
打「經濟牌」係好易中

一齊做中國人

香港至少仲有人敢提出港獨concept

過多幾年就知中共係好嘢

國民黨咁都有得番生

香港都係啦，搵到錢嗰班友有幾可會關心個社會有幾民主，
一係就根本借民主CAP名CAP利

喺台灣兩年一聽local成日講暑假去咗次安徽上海話好似講到大陸有寶咁 話想係大陸落地生根 啲教授一味叫人去大陸搵食
我成日諗佢地究竟係咪北韓人嚟

國產黨擺明賣台㗎啦
台仔好撚蠢，真係on9弱智

死都要痴埋強國度
一心妄想合併返去強國就會翻生
強國係救世主

以上係同個台東女人（做生意唔係窮撚）傾計佢嘅意見

仲同我講話香港跟中國之後點好點好，佢都好想台灣回歸強國
我就答香港一直都好好，冇差過，只不過市場由面向世界改為面向強國，但並唔係因為強國而令香港好
台仔真係痴鳩智，以為自己好撚醒，聽到我另晒頭

台灣豬醒下啦
咁大個例子香港畀你睇
都要仆街咁仆住投國民共產黨

有幾架前車炒撚晒車比你地慢慢鑒，都仲可以急急腳走向習帝嘅懷抱 正名台灣都唔撚夠膽，自卑到咁？自己攞嚟，抵死

香港台灣終於一家親

明晒 唔該巴打

台灣近幾年經濟差咗, D人咪又想換政黨囉, 但換國民黨又有乜分別, 賣台可能可以幫台灣賺到短暫嘅經濟上升嘅.

高雄宣佈變天，韓國瑜獲勝

香港咁多人鳩投民建聯 仲好意思笑台灣人民智未開

中台一家親

人心思變拚經濟無可厚非

但共屏匪打緊貿易戰兼支那經濟轉緊差先去投共係咩玩法?

呢個文化區D人...

點解台北柯p搞到咁？
就係因為1500蚊年金？
真心覺得佢好有心做

香港日日150隻灌票丫.

仲可以避到幾時

因為台豬無腦. ,完全無國際觀. 完全唔知佪世界發生緊咩事.

佢地仲好撚慣美國, 以為美國收佢地保護費, 唔肯接受美國保護佢地既政治現實.

台灣有大好條件都要走回頭路，香港已經一早沉淪。論on9嘅程度，佢地勁過我地喎

中共自然會比好處國民黨當政績

早排去台灣旅行
朝早，夜晚睇啲時事台
DKLM，九成都係播呢條韓國瑜
我心諗呢條乜水呀，做乜係咁推佢

依家諗返先知背後有強力無形之手，難怪

出現了

因為柯P 票源基本上同民進黨一樣(上次民進當無派人出來選, 仲幫柯P 助選)
但而家柯P 聲勢浩大, 民進黨驚咁落去總統都俾佢做埋
今次拆伙, 仲全力抹黑佢, 分散左D 票

呆灣狗準備好共享支那人榮耀

當年陳水扁輸左台北市長
先會選總統
柯文哲諗下啦

台灣有民主喎 香港無囉
你香港人有咩資格批評先

但對台灣最好嘅情況唔係親美 小國外交就係不斷遊走係兩個大國之間
想台灣獨立 親美只係我地爽
未必係對台係好事

講到無形之手咁勁
高雄點解 民進黨執政20年

高雄 負債3000億快破產
高雄氣爆 等等

做唔好唔應該換人？

當初我都話 係移民就去遠d

佢扮中間
diu，原來淡紅底，陰啲陰啲走去親中國
正仆街仔

所以民進黨唔撚再讓佢，仲攻擊佢

台灣投票, D人搭飛機返黎都要投....香港人? 要去旅行, 不了

我黨食撚滑了
台灣省

咁先叻仔, 到時賣咗台灣, 自己又收哂好處, 再準備好移民...perfect

大陸俾過d乜野台灣？

咪話台仔好撚蠢

中共式講口號
空泛冇內容
就當救世主，可以癲覆台灣
真係好on9

有民主都投共, 遲d台灣一定無民主, 香港絕對有資格恥笑佢地.

立字為據!

香港起碼係蛇齋餅糉 廢老藍絲
但係台灣而家係後生都有大部份奶共

不過香港都唔遠架啦 10年內都會變成咁

垃圾服貿算唔算

建制派有咩問題
建制派做實事發展經濟

乜當初donald trump唔係靠咁上位咩?

民進黨又左膠，經濟又廢，唔投佢地都好正常

以後去台灣唔洗帶passport

民進黨 有冇咁撚柒廢呀

但完全赤化既台灣仲有去既價值？

正常
開飯要緊

蔡英文政府 廢過 陳水扁政府嘛 ?

你真傻定假痴？

到時如果唔係一國兩際 直接派官 派兵統治 都咪話唔過癮

民賤聯做乜柒實事? 發展乜野經濟? 除左倒錢送錢俾支那仲做過d乜?

取消美國關係法la wor.

ptt咩反應？

柯文哲會唔會係賣台灣啊？
佢的確唔係反中，但作為一個台北市政府佢有心做係人人有眼睇

連登仔根本同台狗一樣咁天真低B

老美前排先話睇下台灣反共嘅決心
放棄台灣 望下香港啦
起碼後生個班仲想走

中國是否成最大贏家？

老美？

郭文貴講架ja

蔡英文辭去黨主席

蔡英文啱啱宣布辭去黨主席一職

去ptt行一轉
d on9台仔真係寧願捨棄民主都要換返經濟返黎

就黎可以起條橋去台灣了

以為柯p穩贏

10000億起一條幾抵

我真係恭喜你呀

咁實有五毛而家做野

台港珠澳大橋:

慶幸既係台灣其實仲有一班年輕人有咩事要企出嚟示威反對政府 只係台灣只會不斷原地踏步

咁你又冇得怪哂佢地
衣食足然後先知榮辱

蔡小姐太過有自信搞啲基佬教育，成日以為好多人撐，事實上好少人支持。本身我以為金馬獎單野救到民進黨，點知民進黨既左膠思維不得人心，好心佢咪將啲基佬野帶入小學，知唔知好令人反感

經濟差你知唔知幾慘

最緊要係班gay佬倒米，見人就咬，上網現實都好鍾意老屈人地恐同、盲反，呢啲人真係得吋進尺，民進黨輸咗至少四分一係輸同性議題

台灣人果然都係支那人DNA

搞埋d性平教育得罪家長
同性婚姻得罪教會，保守派
年金改革得罪退休軍人同公務員
換返黎只係得班少數gay佬同死tb支持

移民台灣嗰班香港人準備二次回歸啦

國民黨萬歲,下屆中國總統一定要贏啊！

對發展經濟與觀光，韓國瑜提出爭取迪士尼及發展包裝愛河為愛情之河，興建全世界唯一的「愛情摩天輪」，把摩天輪和汽車旅館結合，歡迎亞洲各地年青人來，「上去一小時做愛做的事」，花一分鐘就可以完成結婚，把愛情之河美化起來，「右岸有羅密歐與茱麗葉、左有梁山伯與祝英台」，相信可帶動人流，創造經濟產值。

我真係恭喜你吖高雄人

【最新】蔡英文辭去黨主席 慰留賴清德留任行政院長
【即時】賴清德口頭請辭 民進黨選舉不利

民進黨縣市選舉不利，召開記者會，蔡英文宣佈辭去民進黨主席，為選舉失利負責。

本次選舉，六都中民進黨僅保留住兩都 桃園市和台南市。

行政院長 #賴清德 今日21時在個人臉書發布消息，稱自己將付起政治責任，已向蔡英文總統請辭。

性愛摩天輪

錢呀工作呀陸客呀
你地係電腦面前打J 就勁
人地要面對經濟發展問題
唔好當台灣係反共基地 人地無義務同你香港人同聲同氣
但問題係台灣要意識到一但回歸
種種便利就不復再 美國對港政策係例子
如何把握微妙平衡 去食兩家茶禮
係蔡英文失敗的地方

好撚on9

食住個勢, 公投回歸支那台灣la.

你無可能食到兩家茶禮.

黑鬼馬都仲有可能, 而家trump trump一定逼你2揀1.

本來都無留意韓 但估唔到咁on9

基本上台商好多都會去大陸發展,福建省啲人好多都會喺大陸返工.

睇過佢段片
大叫要搞好經濟叫幾分鐘
少少內容都冇

台仔世界觀

多謝台灣 大陸再開放自由行 分流香港

仲衰撚過鐘樹根 莊麗雲

另外如果台灣真係全面淪淊的話
日本都差唔多玩完
中國假如拿得返台灣，要封鎖日本經濟命脈真係易過借火

前幾日先金馬獎中國台灣
宜家算點

民賤聯同cctvb d fd.

侵同習都係你反我就整死你果隻

唔使武統都收得返台灣

韓勝利宣言幾有感染力

無乜點算, 支那台灣特別行政區. 台灣基本法.

冇睇，有冇講具體點起摩天輪汽車旅館？

台狗自己有得揀都要奶共

2年後等睇又失憶

台灣識玩就呢幾年all in 浸浸。 支那佬話齋死豬唔怕燙

唉冇辦法 民進黨太柒啦
當台灣獨立 左膠議題 基佬屌屎眼
成為民進黨主調 一切都太遲
不過就算國民黨執政 對中回暖不等同於一定親中 始終維持台灣一定程度獨立係台灣人共識
樂觀啲睇 話唔定美國會加碼 拉攏國民黨
未必咁快就二揀一

基佬同一例一休都跌票跌死佢地

遲啲得罪美國又一視同仁制裁台灣，求人得仁

香港日本韓國台灣度度都呻經濟差啦
又係年輕人無機會上流唔到大學畢業都揸兜

國民黨呢幾年學精左, 一定隻字不提支那, 口交經濟. 但所有野都變晒支資, 再大幅開後門俾支那慘透. 支那一定狂倒貼控制晒台灣, 10年後夠晒勢力就現形, 到時就太遲la.

仲特別行政區 直接歸福建省啦

蔡英文以為自己穩贏 結果第一屆做曬啲最大爭議嘅嘢 很難唔輸

祝台灣好運

投民建聯果D 多數廢老

有幾多後生仔投 民建聯??

日本真係呻架咋. 人地失業率負數.

泡菜就真中衰. 台灣係咁多年黎都經濟仆街, 年輕人去日本拎人地fresh grad人工都高過係台灣做狗.

呻唔代表真係差

一小時做愛

台豬真係唔撚抵幫
成日串鳩香港係中國香港
依家自己中個頭埋去送死

泰國，大馬，今時今日經濟同前景好撚過台灣啦，係你台灣不進則退

台積電好快就會列入美國商業調查名單
恭喜晒

中國台灣指日可待

台妹最大波

本身中共編制上係有台灣省嘅

應該起高鐵先

中國國民黨

仲有路面5000個窿
喺香港生活嘅人點會明白

台灣貪污腐敗係最底個層開始.

香港呢幾年都跟得好貼, 不過係由ICAC個層開始.

中肯 往往咁唸既人會無辜被異化。而家選票就正正反映咗好多不滿

睇下條膠鐵同港豬澳, 支那起個D樓. 過多10年, 香港可能衰撚過高雄丫.

點樣ICAC 個層開始？

華人管治都係等食屎架喇

ICAC 會唔會查特狗貪污?

即係最頂個層貪lo.

美國功勞 美國幫左台灣好多

台豬唔係咁諗.

正如香港一樣, 美國出聲話取消關係法之前, 仲係到牙支牙左,也文也武.

揀唔會倒向中共嘅屎

唉

所以咪話，
台灣真係一個充滿住厹同戇鳩既地方，呢個地方既人成個腦除左諗香港都係叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫，
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，表姐妹，或者朋友個女，朋友個孫
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂
除此之外，成個台灣一啲世界觀都冇
又唔睇吓新聞，望吓香港而家點撚樣
成個中環就嚟被共匪買曬，通街都係大陸人
個大陸人問條女可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
到時你班台狗咪撚喊
所以話，呢個地方啲戇鳩真係正係識扑嘢

永不沉沒嘅航空母艦 你估會唔做野
最多黎多個麥克阿瑟
不過有冇麥克阿瑟咁仁慈就好難講

國民黨投共既話2020就準備比人反cup
不過人地點都好
佢地有得有選擇權
所有既路係佢地自己決定
唔似我地香港人
同狗冇分別

民進黨啲管治真心唔掂

同16年班白左衰埋同一樣野
蠢撚到

台灣人心態上不嬲都當自已第三世界國家
不過日本人阿輝伯夠勁幫佢地爭取左個民主選舉返黎
講普通話既人係玩唔起民主的

老實講香港又好台灣又好 有幾多人真係咁憎中國咁想民主?
邊度都好 你做到安居樂業就支持你啦
我唔係講國民黨做得到 但得2舊屎你就想換舊屎睇下點 跟手再下次政黨咪又再不停換輪流上台

係日本見到既台灣人，唔係傻就閪。
正常既咁耐見過一個咁大把，仲要勁有錢去完美國留學

今次真係大變天
希望民意授權唔會令到台灣玩完

玩完

痴撚線，咁鍾意支那，4 年前唔係唔知國民匪黨點賣台

香港2.0

一句到尾 起碼一半同16年美國民主黨衰同一範 長期活在同溫層 高估社會風氣開放程度 衰太有自信

好多國家反映女人當政係唔得。平時返工啲女同事、女上司古古怪怪，好感情用事。事實上佢哋咁以感情做事，根本唔適合管理行政，反而做啲藝術行業或其他行業會比較適合

台灣人只會留意娛樂新聞 平均智商已經低
又唔留意下世界時事 又唔用腦去思考
當一個地方連D年青人都咁廢 根本無得救

證明台灣人寧願要共產黨都唔要基佬結婚

下年支那經濟進一步崩潰，台灣人要記住今日既選擇，仆街唔好喊

同香港中坑老坑一樣 冇經歷過共產黨統治 對壞政府嘅印象最高只係軍統期嘅國民黨 (投得國民黨本身都傾向服從國民黨)冇諗過會有比想象中更仆街嘅政府

香港個兩代人都係 最差嘅管治體驗就係六十年代貪污成風個年代 未試過食樹皮食人但攞黎吹水 冇諗過有過得更差嘅機會

戴卓爾夫人

睇嚟華人嘅賤種基因真係無資格有民主

移左民去台灣嗰班

老一輩始終有個大中華情意結係度 佢地以為台灣個民主制度可以影響中國 即使統左都仲可以繼續行落去 同埋佢地覺得就算國民黨上左台都只係會停止台獨 一中各表
另外就我鳩估嘅 可能佢地做野做得耐 有種思維係佢地只係小人物 係國家大事 政治上無影響力 求溫飽就算

而家佢哋重講緊亞洲四小龍

全球而家經濟都仆緊街
不過唔代表你要投票比賣台奶支賊，支那經濟會比全球爆破得更快

雖然唔想國民黨贏
但蔡英文實在做得太差

性別平等教育 = 基佬教育
你係咪搞錯咗啲乜？

23條都通過了

支共國際上政經上封鎖+孤立台灣 另一邊奧巴馬個柒頭又施施縮縮唔敢有大作為
經濟差無得怪晒民進黨

。

支共國際封鎖就喊驚
美國現在進行式打狗就仆埋去
智力難以想象

死定了

怪就怪蔡英文 班人太垃圾

經濟差慘 定 國共合作慘

其實台灣人好安於現狀,佢地覺得最好兩岸一路保持現狀就好,唔好有咩改變
唔怪得民進黨?
台灣人就係覺得英文成日激嬲中共,而家經濟差,入佢數囉

事實證明台灣人都係緊張經濟多過政治
而家國民黨係大勝,係大部分縣市都咁,好似暫時12:4
證明民進黨今次都係衰左啦

香港仲要玩埋dq ,根本唔可以稱為民主

你以為強國大學生平均月入超過HKD$5000?

低能仔

咪係
台灣國情同腥港唔同
兩個地方包含美國嘅取態都唔同
但連登仔係要拉埋對比

兩邊都係屎者 唔好諗太多

香港咪一撚樣，雖則民智同時事認知方面，我都認為香港係好過台灣

係就快d支爆

香港班年青人點都好過台灣 台灣班年青人思想係慘到可憐

建制出哂蛇齋餅糉、掌心區、每日百五個同瘋狂dq先喺地區直選贏到非建制，再加埋垃圾功能組別先操控到立法會

你拎嚟同台灣比

Democracy is so overrated

-- Frank Underwood

幾多個? 仲有人提咩
個個掛住雙11搶5蚊啦

刷steam錢刷成點？
你告鳩steam未？

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

民主不能當飯吃啊

台灣左膠同蠢豬今次求含得含.

等睇台灣仔送去大陸做性奴.

台灣唔同香港，人地真係憑自己意願去投，但都比連登仔 comment。

4年前非常羨慕台灣 仲好想移民去住
而家台灣人真係
等睇依4年喊苦喊忽啦

人仔大貶值等佢地重咁開心

國民黨 只係立場唔台獨
實際施政經驗樣樣都好過民進黨
唔好將自己諗法代入人到，當民生都攪唔掂邊個講民主
無論在商定在民生，民進黨施政同外國都係唔掂

Democracy is the worst form of government except for all those other forms that have been tried from time to time

除左政治立場之外 我諗唔到乜支持民進既理由

美帝應該做嘢制裁埋台灣唔好俾支共得到高科技技術

564090 vs 562333

咪一擔擔

台灣100%大學升學率 一街都大學生
大陸上到大學 一係就富二代 一係就極勤力
富二代坐係度都有錢袋 勤力果D真係精英級
拎黎比 兩個都係低能仔

Winston Churchill

台灣人整體黎講都係偏感情用事

踏進吸毒之路

連登又話支爆 仲奶個乞衣做咩?

美日前所未有咁親台, 股市長期企係一萬點以上, 失業率低過支民黨執政時期. 你唔撚識就唔好人云亦云

民進黨之所以今次慘敗, 係被班左膠綁架, 搞乜柒同婚公投引起保守派不滿, 拎唔番自己基本盤票, 再加上年改喐到廢老利益, 廢老企番出黎投支民黨

根本冇人可用

拎股票黎當經濟會唔會太天真。
出口貿易同工資增幅有眼睇差到點
台灣產業又窄，一直都係做代工OEM停滯不錢
再對比下東亞差唔多都係電子工業為主既韓國，
急速咁 拋離台灣
得把口親台有鬼用咩，生意又咪係唔會比你做。
去到外交層面，無利益又咪係唔會幫你
美國佬日本仔一味反支那，另一邊又咪係同支那做生意
好現實嫁，外交野睇錢做人，好似沙特咁殺完人
美國佬為石油咪又係為石油就咁算

自己攞嚟賤

點同 香港人都無撚得揀

連支那時報都認證台灣出口再創佳績

美帝過去一年點樣係外交國防利台, 除左嘴炮仲有實則行動和政策配合

仲有美帝撐沙特主因唔係石油, 美帝自己啲頁岩油、天然氣外到要出口. 撐沙特係侵侵為左保住所謂四五千億訂單, 黎吹噓自己可以透過呢啲訂單創造大量就業, 係政策上拎光環. 外交上係要穩住沙特, 繼續用它係代理人抗衡伊朗

你條柒碌真係照執支那人口水尾

馬英九時食正成個金融海嘯時期
夠膽拎黎比係無知定弱智
嗰陣跟本全世界仆晒街得中國仲發展緊
跟住中國搵食跟本係正確

事實擺在眼前, 你點幫民進黨兜都冇用, 台狗咁低智商都知民進黨唔掂搞到台灣死死下, 選舉結果已經說明一切
你講咩在膠騎劫咁政治化嘅嘢根本唔會對選情有太大影響, 同性婚姻更加不值一提, 無謂轉移視線啦, 台灣經濟比蔡妖英文搞死係鐵一般嘅事實

我利申左先對台灣政治唔係好熟
但我覺得最好既方向係同中共友好 互惠互利
同時要不被統一 肯定台灣係一個國家
狗共係貪 但係唔傻 台灣塊地對佢地冇咩著數 d人又反共
個政府又唔係多水 唔似香港 香港收服左 = 一條大水喉射上大陸
所以習種果關應該係有方法過到
同時又滿足到台灣國民既需要(經濟+身份)
紙上談兵

中國台灣人正式表態

就係無撚得揀都仲有人去橕個下先悲揀哀

柯文哲形勢亦唔樂觀
唔撚係掛 做得咁好都

出年 人地台灣最低工資都$140台幣啦
仲高過香港$34.5啦
唔好笑人 香港仲衰啦
睇下東涌啦 屌
最少高雄人少 生活都仲舒服
香港幾撚逼 自己心知肚明

台灣同香港係好撚唔同

香港已經係支共直接控制，而且無民主，所以要焦土同獨立，最起碼令支共唔好咁過份

而台灣已係民主獨立國家，點奶共都好，一個民主國家既人民點都無乜可能番返去無民主。反而要借支共，一中二表底下，去拎多d 資源，甚至增加參與國際性事務既自由。

然後靜待時變，極權係唔會永遠長存。一味只去反支共到頭咪比極權短時間內卒死你。

btw, 民進黨都有小小用既，就係抑制國民黨等後者唔好奶共奶得太過份 但執政？算把啦，實死梗。

所以台灣最佳情況係總統縣市由國民黨主宰，國會由民進黨扼反對票以制衡之。

雲南大學
野雞大學
大陸大把啦 睇你讀唔讀

台灣想國際化個班只

係少數

計最低工資有乜用，計月薪中位數啦
香港34.5請到人?

台灣人均收入有幾多?

你下政府統計處啦 有幾多人受惠先啦
香港奴工 心照啦
經濟差少少 $34.5飯鐘無錢 7日年假啦 香港

平均收人唔準
用中位數啦

香港人喺度五十步笑百步

根據主計總處公布2016年的薪資中位數是40612元。

聽日如無意外會笑到仆街 如人得個利

我10年頭 中六都已經45up
最近果份工百幾蚊一個鐘
寫字樓 非勞動力 非服務業同sale
所以係睇人 能力交際好重要

移居台灣港人準備好再次回歸未 ？

樓價 物價如何？香港人要唔食唔飲幾多年先買到樓？算啦 公務只排公屋都要七年（三人）
單身排三十幾年呀 港人返大灣區

誠仔幾萬人工 一個鐘

笑死
福建起條橋過去高雄
經濟即時起死回生
自由行 屎同尿 都過去台灣了
香港解放了

連登仔吹奏嘅大波台妹要日日俾共狗中出了

掉返轉睇，其實台仔焦土算唔算成功
民進黨唔生性，焗左國民黨返黎比位中間派入，台仔搞反抗比香港高一班

香港樓價係高
但買得起樓的人都多

連登仔已經慶祝緊

睇下有幾多人住公屋先啦

香港死路一條
台灣都話可以一人一票

台灣回歸之後, 一人一票可能有限制

呆灣

計最低工資，佢以為個個做保安

所以就要奶共? 乜台灣人 cheap 到咁

唉，台灣，屌你老母收皮啦……

香港有五十步

屌那星，我就係台灣讀書本身打算移民嗰班，呢鋪Dup到響撚哂胎

好撚彩未畢業未落實移民，如果唔係就含撚了 一個有得投票又有得公投都可以玩爛一個國家嘅民族，痴埋去實無運行，快手讀完個學位即刻走

台灣人國際視野九流

解放軍來了我帶路

屎唔會死，而家直接食山埃
有成個香港做辦

選舉機器暗箱操作又可以出動了

代表香港人既都dq晒啦清

係時候起返條廈上台大橋 整返條高鐵 再每日250

好快就被民主回歸你信唔信

台仔就是要奶共

淨係想要食中共既砂糖咁天真？一帶一路你都有眼睇
而家仲中個頭埋去

唔好咁天真啦，規則可以滲透投票改有利中共架清
香港有眼你睇

香港就話算鳩數，冇人撐，冇軍隊，地方細，依家台灣你自成一國，食撚埋d糖衣毒藥，死左都唔知咩事。

要經濟，冇民主，特色文化冇哂，仲叫咩柒台灣。

算啦，個個都為左自已，有咁好的機會都唔把握，就係咁，雖然大家都仆街，但國產黨都唔會冇支持，有油水，理撚你主唔主權。

民進黨好撚垃圾

英文差，點做外人生意?

日本，新加坡

把口撐反共就大曬咩
人民生活咁差，迫人投返對家有咩計？

如果統一可以幫中國帶來民主都唔錯

可惜中國唔會接受

召喚民國復興

原來都係口腔民族

好多都係幾千蚊人工
而且好難搵工好大競爭

IT狗 正一傻閪 封撚得 咩撚都唔識 只有人身攻擊
祝你成家生癌

台灣讀書 要幾錢

雲南大學 唔算野雞

生意佬 賺夠 之後再移民
死既 只係窮撚

現實係
選民進黨唔會獨立
選國民黨唔會統一

開檔雞扒
好過返工
又唔洗OT 多勞多得
香港呢？如生意好 加爆你租 等睇東涌加租三倍

入唔到勁既大學
出到黎 搵$5000左右
同香港 非三大 非專科 差不多
一街都係 個個都做文員仔

嚟緊國民黨又可以再一次出賣台灣人

一堆白痴左膠唔死都冇用，搞咩同性婚姻， 搞埋晒不務正業議題， 同性戀班屎忽鬼豆腐婆害死台灣。

移民台灣根本係on99

咪就係， 真係柒上腦， 同性戀班人快去死喇。

係 無論做野定退休都唔好
旅行玩下就算

無論淺綠深綠選民都唔like妳
年金改革及修勞基法得罪好多人
被人叫資進黨
要做野唔做 唔應做野就去做
當年阿扁主張一邊一國
但有為榮民爭取福利

香港人係盲撚左台灣經濟仲閪過馬英九個陣。仲有中華民國有今日可以選擇權係當年蔣介石守得住台灣島，國民黨無欠大家。

台仔唔食吓屎又點知平時食緊乜

你無睇一例一休之後對台灣本土廠影響幾大。

無蔣經國目光遠大，張忠謀咁目標清晰，都唔會有台積電今日地位

要有李光耀先得

美帝應該對台灣高科技產業進行全方位制裁免得他日落入支共手上威脅全世界安全

日本生活成本高呢，唔可以單睇人工。台灣係文職唔值錢，供應大。去做下廚房佬都40K 以上。

陳菊可以玩咁耐射奇蹟

國民黨借統一？
利申唔識

民主選舉係蔣經國定左日子，到李登輝執行（蔣經國糖尿病）

佢哋D旅遊業真係離譜，天燈會D咁重要既節日，可以一張英文傳單都拎唔到，成班鬼婆要我講先知

華人社會全部都賤視藍領

又唔洗去台灣

根本藍綠都係屎
只好輪流黎 上四年食左藍營啲屎
之後四年就俾機會綠營 食完佢地啲屎就再投返藍
Keep住loop

香港三大咪一樣慘

其實日本生活成本無你諗到咁高

咁普遍台灣人工真係低，可能勞工市場做成，同香港一樣。

係

台北現時人工大慨咁啦

支那台灣 ，退機票，唔撚柒去

貓奴下屆會唔會無得玩？

老實講兩黨輪替係咁有贏有輸
幾年後台灣又全綠返 又親返美

中國台灣 萬歲

美國唔會俾啦

下次總統選舉，民進黨可能都換人

開檔炸雞仲好搵

如果中國得到台灣晶片技術，美國想打貿易戰都太遲，所以美點都要守住台灣

我覺得民進黨選輸未必壞事
想反俾個基佬黨咁搞台灣遲早玩完
一樣俾大陸收返
什麼轉型正義 屎眼平權 只係錦上添花嘅野
蔡英文就當國策搞

香港酸民 你地有得簡咩？

你講到改既時候無人會發現咁 你就真係唔係咁天真呀嘛

開心
拉埋台灣落黎一齊死

諗住移民去台灣個班人有冇改變諗法